วิดีโอ
วิดีโอ
EyeSightTechnologies
เผย
แนว
คิด
สั่ง
VR
gesture
สำหรับ
VR
กลุ่ม
มือ
ถือ
EyeSightTechnologies
บริษัท
ทำ
ปฏิสัมพันธ์
คอมพิวเตอร์
เผยแพร่
แนว
คิด
ใช้
gesture
สั่ง
งาน
สำหรับ
แว่น
VR
สายโทรศัพท์
GoogleCardboardGearVR
ดังกล่าว
ดู
ท้าย
ข่าว
ทำ
ผู้ใช้
ปฏิสัมพันธ์
เนื้อหา
แสดง
บน
แว่น
VR
ง่าย
เดิม
ติด
เซ็น
เซอร์
3
มิติ
ตัว
โทรศัพท์
ทำ
สามารถ
ควบคุม
นั่นเอง
เดียวกับ
HoloLens
Microsoft
บริษัท
ระบุ
เอา
ใช้
งาน
จริง
เมื่อใด
ใช้
แว่น
ใด
ระบบปฏิบัติการ
ใด
บ้าง
ครับ
ที่มา
Engadget
Topics

VirtualReality

